# Repositorio de resumen y documentacion de la ruta de aprendizaje backend

## 1er modulo ``NEST JS``
### `prioridad / relevancia` - **ALTA**

## Listado de conceptos vistos

- 1er item
- 2do item

## 2do modulo


# Autor

- Santiago neira
